今日第一次dup邪骨, 畀佢r屎忽罅r到想開大

我: 你停一停, 我想開個大
條女: 呢到無得開大喎 (明明隔離大大個廁所)
我: 唔會阻你好耐, 幾分鐘
條女(把聲嬲嬲地): 都話唔開大咯
我心諗算, 唔同你講, 自己擰轉想起身, 點知佢即刻話要叫mk大佬過來
我擺低錢好無癮咁走咗

屌估唔到樣衰毒撚連dup邪骨想畀人善待下都咁難, 借個廁所已經要趕我走

唔通忍住啲屎來出火呀?

真係唔識架喎

你照屙就得佢會幫你接埋

1分 比多左

咁無禮貌

咁你又太harsh 佢按背按得幾有力

本來想比3分你 但係你講得太過火左 -2分 總數1分

係咪吹水 明明睇av都唔見人玩屎忽罅

零分重作

佢一路r我一路諗條罅有無屎蹟
平時都係抆兩下扮見唔到啡就著褲

唔怪得唔比你開大 玩毒龍鑽咪要食你d屎 仲要係新鮮

我真係好撚核突

偽毒